[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1035)

兩日先爆😂

dllm

真係CAMP住

前鋒想開心 第一球都未派就入第二球 爽撚到

川崎真係派錢波 買親都收錢

甲府

🍃🍃🍃🍃🍃

柏雷前鋒俾多3c

屌你老母做嘢做到唔記得買波

墨城細ball

山雞都買細？

墨城唔係好入得

葉？？

神船

波po已復興！

半3全20叫爆區

3角呀松鼠

屌 櫻花12m

😒

仙台快入啦

清水仙台怒刷刷爆區

北海道札幌 [0/+0.5]
FC歧阜 [0/+0.5]
新潟天鵝 [+0.5/+1]
基達菲 [0/+0.5]
屈福特 [+1/+1.5]
RB萊比錫 [-1]
暫時睇到呢度

山葉入未 前鋒比多球

仙台30分鐘奇蹟6角

山葉又試下入粒定下驚先

柏雷9.5 10.5 goal

-5

前鋒,柏雷角大X 仙台角細
Easy casheddddddddddddddddd
爽到我

葉入未

好問題

前鋒會唔會10c完場

邊有咁多十c

燈占又燈,笑4

佢要咩

前鋒10.5 b搞掂

11C

仙台

狗會送錢送能到

山葉

今日日假好正路

入多球一世前鋒球迷

天鵝降班咁博做乜鳩

快啲死撚左佢啦山葉

仙台好廢

妹頭淫叫大球

山葉不如降班啦 留係到無意思

松本破蛋未

駁唔到 落日丙ok?

針針針

山葉屌屌屌屌屌你

天鵝頂實

屌你老味松本大球-1
快快快!

燈SAM 山雞
燈占2.5大
妹頭:半大

屌極唔入

你老母化......

日假特別多下盤

前鋒入多粒啦

前鋒1more pls 山葉輸死了

15分鐘奇蹟3角

松本奇蹟大球
仙台頂實小角

山葉杯未

好快

山葉半場追和啦 訓撚醒未

前鋒靠你了 入多粒pls

三箭刷十角都入唔到一球

射落牆好過

半場杯埋啦

山葉半主pls

唔洗射住

屌 天鵝頂撚實

仙台入一粒啦屌

澳假玩命角小

前鋒山葉 求你了 比一球pls

63%控球
11射
3中
唔撚入

仙台比角啦屌老母

屌多兩屌會醒

屌你山葉前鋒 入呀

仙台撚屌兩角叫春區

松本廢到笑
入一球都冇能力

我川3:0

前鋒

澳假半大

角球Nba 角球聯
角球1860

山葉半主埋就好了

最後分半鍾

松本小球CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

6分鐘奇蹟2角

針

山葉唔死有咩用

唔想屌了

天鵝降班就咪搞人啦

100秒奇蹟2角

嘩 澳假4c

鳳凰fg

山葉半格心足

角大又送錢...

14.5都要買

一元不買死架狗入球大
入球能力都冇
食屎..

墨城半大屌你老母

Melbourne city 2.5B

澳假半大屌你老母

墨城買入球大

冰封角球

墨城半大阿屌你老母

Mountain chicken fg okay?

係時間入手2.5大

岩

比馬入未

明知冇科拿路利仲買入球大 笑咗

天龍唔入比人入啦

待笑

7十竹7串1淨係斷2場我都覺得自己已經贏咗架啦

7串1淨係斷2場我都覺得自己已經贏咗架啦 [/quote]

[/quote]
贏左要派了

天龍比多粒我

垃圾澳假半場0-0

綠茵半大 針

下場打比 下盤 救得一個得一個

屌你老母上啊墨城

唔好再踢假波啦屌你老母

呢場劇本又係半細全大

20分鐘反杯不是夢

三星。屌你全家

全大已入手
去馬啦墨爾本城

日乙真係狗黎

下半場劇本
鳳凰先入一粒
墨城90分鐘追和

三星絕殺追和叫爆區

山 葉真係狗黎

東京fake完對家入準備

山葉連追和都做唔到

咪撚追和呀 一分都唔好比

唔講以為山葉先係降班果隊

山雞羊到嗎

和就ok

可能和到

假撚到

一講即刻和

可能cup到

國米盤

0.5/1大一買就入

我了

雞呀雞 追和啦屌你

入多粒

肛子

札幌
歧阜

過關差佢

快d追和啦

lm了

屌 捨撚得入未呀仆街

唔入就比人入啦

咁豬半 浪費我條札子

屌你老母底線有鬼呀

澳假又到最後10分鐘 要追和反杯了

歧阜追平

追和啦

臭閪唔落底抵輸啦

悉尼係咪大船

燈占買唔到11.5BIG C =開鳩硬

歧阜反cup

澳職-1c

燈占幫你GEL左
中位數完99.9%

山雞成班斷腳死

12c

0.01%了

13c

俾多2c

札幌頂實
岐阜頂實反cup

集氧14

山雞真係垃圾黎

12.5 大既朋友 恭喜你！
燈占柒撚到

笑能到喊
幫人GEL

東京食屎

柒唔切

好撚野 買細嗰陣就補時爆我c

而家買大 就補時有c唔撚開

屌你老母歧阜

乜呢個post仲有人嫁 仲以為收左皮好耐

賭球

依家個post應該派錢都無人理

有呀me

其實點解無啦啦冇晒人

悉尼和波派$100 頭5抽1

lm

買完唔上黎屌

抽你老母個閪

歧阜得我一個屌, cup唔到

札幌高水
歧阜

派錢都無人 摺埋啦

西流勁到

仲叫人買上盤

快到

唔見哂以前班清
過兒 書包蛇 變身 777果班唔見哂
26814257lm都好少見佢入黎講野

係咪輸到針咗

記得書包貼事前都贏成皮
雖然佢舊時真係好燈

悉尼老鼠2:1 完派100比最快留名既巴打

Me

全格啦

得番幾個手足

依家好多都生面口

仲有個打壞xx 撻陣

書包都叫蛇

俄超半大

睇中烏法半大
唔敢買

咩po多人有大注飛就自然有堆跟尾狗架啦

老鼠好廢

上香土好過

有c未

咁我地d毒撚上過呢邊麻

入波多過角

最慘有跟尾狗先有人氣有人講野

悉尼半大屌你老母

老鼠無眼睇

如果有人做到大注事前呢個po都會紅番

悉尼半大

老鼠落後唔刷角

比ccccccccc

悉尼半大阿屌你老母

SKA個主場真係堅

悉尼角大已死

696鯨魚

0-2

屌

半大cashed!

咁都杯到頭浸屎

0:2

比角啦好冇呀

西雪梨

開到賽前角大我自貼碌鳩

幫張志明留名

主12m

快

Goal

燈占追番一球gel囇頭

仲以為2.5大有1.7水係伏 角大仲伏

2.5大 goal

唔知輸左幾多錢先gel

隊卡唔知咩克有冇機會剩靠主場打R霸

THANKS YOU SIR

4.5大入唔入好

人地泊巴士佢就打控傳

老鼠杯到一世球迷

屌你老味派彩咁撚慢

3:2 4:2 笑咗 和到偷笑啦

奇蹟100倍系列

秒

696強陣？

好多都冇出

比多3c

叫緊糊啦

日乙都搞咁撚耐都唔派

下半先

想買般尼大家點睇

悉尼6.5b gel頭

會唔會中尾關唔中頭關

快手2:2 先

多仔 找卡數

無盤

696

10分鐘半大

三點啲日假依家仲未派

主客有機唔係講笑

下半反cup wo

試下水手入多球仲有機

屌你696

老鼠上呀

屌你個696

反閪！

開到讓球和派你

老鼠 CUP全格點都得

我命令雙悉696立即刷角

東京個場仲未派？

鯨魚 成功丸 入兩球

我

Cut

老鼠上力未

球探寫保斯基黃牌係咪fake

入牙屌

3點派彩未。。。

保斯基黃牌goal

老鼠ng

依家連日乙都派咁耐

馬會冇人開工係咁

北海道札幌 [0/+0.5]
FC歧阜 [0/+0.5]
新潟天鵝 [+0.5/+1]
基達菲 [0/+0.5]
屈福特 [+1/+1.5]
RB萊比錫 [-1]

曼聯 [-1/-1.5]
史雲斯 [0]
般尼茅夫 [0/+0.5]
打比郡 [0/-0.5]
貝迪斯 [-0.5/-1]
森多利亞 [-0.5/-1]

唔知買唔買到今晚英超

角呀屌你老母

諗住3點波5點幾實派到
依家分分鐘7點波都買唔到

韓職仲耐
冇9點都唔會派

車仔強陣

依家馬會已經冇得"諗住"

老鼠快口廿

屌你韓職3點完，9點都未派痴根

俾角啦696 老鼠 屌你老母

11點到啦

又係你個仆街

Jer

696CUP未

老鼠杯呀呀呀呀

鯨魚係咪已死

反cup牙牙

西流頂住全格

不了

悉尼頂住7角ok?

唔得

雪梨入波

黃泉路

車仔冇包輸阿姨 不買了

一舖過買咩輸乜

點解唔block

冰住呀角球

唔撚係又2-2牙

刷c呀悉尼696

696學下烏法啦屌

收嗲啦賤種狗

FC 悉尼請絕殺

兩場2:2半一盤

咁都8c

8c

垃圾鯨唔入俾人入啦

要求無限加時補到主入

求絕殺

支持

696 2-1 下半2-2 2-3

柏林聯 點睇

劇本已安排好

老鼠贏波十世球迷

買撚左未關我事囉 gel頭狗 咁撚耐都無撚變 垃圾

仆街悉尼 8角

入牙

Betting 狗都多人過呢度

屈福特 +1勝

茅人柯尿唔識賭牙

山葉2:2 老鼠又2:2

波po手足唔見哂 咩事 無上一排變成咁

下盤輕鬆到

垃圾魚下半場入3粒呀仆街

麥西蒙條垃圾同上場一樣入黎係浪費機會

屌你老母臭西悉尼

我屌差fc 悉尼讓和收小5位數

仆街西鯨夠膽死一球都冇

賭撚矖 求派起機機

Block左佢算啦

輸了 又輸 不斷輸

輸撚到頹

讓球和4x5

墨城
東京綠
比馬
悉尼老鼠

馬會何所欲 馬會幾時比我中一局

派一百比我轉運

再分50俾我ok？

首先要有人派100比我 我先派到你牙bb

利雲特加油

抽1個69?

696主客
加泰
鯨魚

696等你角大了

基達菲

等陣先唔好咁急

ok

利雲特贏波，抽一位巴打玩脷搭脷

想買垃圾 求屌醒

車

脷搭脷脷搭脷認真和味

悉尼諗下後備前鋒點搞先啦，下下換條垃圾上黎就垃圾時間完場，一啲爭扎都冇

系

柏林

落街入錢有無同路

一句講晒 g chi ?

反對👎

今日先入完 又0左

入我

入400 今日上1000派mung 100

696刷c啦

Ok

西鯨入未啊
三粒啊

柏林聯角小又中....

696刷角呀

想報驚 停左好耐

Feel 到主就入波了

利雲特贏波，抽一位巴打玩脷交

基爾半大
門都唔射

半7

全10

基爾進攻足球半大

696水手我命令你地立即刷角

可以試下刷角先

基爾廢閪客隊入一粒先

利雲特贏波

刷多2角ok

696!

證明左刷角係會goal

利雲特贏波，抽一位巴打玩格劍

杯杯杯

cup

會唔會又2-2

8275 21-10-2017
19:25 下一隊入球 (第4球)
星期六 18
橫濱水手 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 @ 1.90 $3560

$3,560.00

5秒唔洗收錢

2-3

fake

開心左一秒

反cup只需30秒

水手賤種唔刷角

宇宙重心轟大波

刷多隻會入

垃圾鯨 0:0不如唔好撚踢

會0-1

696刷角696刷角

696求杯

我個主客

刷角啦你老母

Fake完對家

刷多角啦

696我命令你刷角

10c

696杯到頭浸屎

cup子

不用了，加泰贏就可以

鹿島11角

車咁快入

696屌死你

輸半都好呀屌

molamola

車角大easy到

柏林聯角小Easy cashed
半場0角

假希望 賤過狗

利雲由讓人，依家變返受讓
應該都係收皮了

696高速客其他

水手cashed

696輸波就好睇了

叫得太大力 爆埋個11.5s補

鯨魚goal

鯨魚goal!!!!!!!

頂住牙

1:1屌你老母 停呀

屌呀

西鯨係咪諗住開埋大

真係多謝696單邊刷

On9叫個外賣1-1

696求追和

1:1 頂住.. 半格都好

笑撚到
來回__ __ __ __ __ __ __

叫多個

3-2完

696仆街死

鯨魚贏波啦

車仔贏波留名派我100

696俾多1c啦

dllm成功丸西鯨唔見你地上半完之前一人一粒

屌 戒角 買大買細都差一個

哦好啊

鯨魚咪撚升班啦

波好啦 咪贏盤

1-0 ，完場

屌閪輸半

連贏兩日完輸番兩日

唔該696

再買696 我斬手指

呢場我重新認識696
原來可以咁刷得

派me再連贏

未試過周末可以綠字😭

要唔要試下性交轉運
利申 非約炮

贏日假 輸澳假 西假

(非gay)

般尼 水晶 西布朗

歐霸開始豬到仆街

我都係

基爾咁多場大
狗會開即0:0
重注半大
要jump了

再針波po冇人了

波post越來越少人
去晒隔離10年度

垃圾車仲唔入 半大又針

閪車 假希望

冇人屌垃圾車

閪車唔半大輸左佢啦

加泰goal

好彩無買半大垃圾車

2.15倍好似

西鯨1.62大波都開唔出

屌你老母車路士

1:1

屈福特
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大已中伏

奇蹟半大

加泰dllm

同步1-1on99

好撚好波屈仔

On9車...

四>五

雲加例外

柏林防缐好混亂

推

亲 我也同意

唔好打假

加泰 半格我收貨
屈仔都頂實

賤種柏林聯

呢隊嘢成日虎頭蛇尾

下場先玩野好不

好彩

波琴日黎隊波佔領左德乙幾耐

降又降唔到 升又升唔到

中下游 以為布撚今年有機

今日買親都贏得半
輸就輸全格

1:2

19:30 49 車路士 1-2 屈福特

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屈

三場上盤和鳩曬

垃圾車

屈>車+阿

新Big Four 屈仔

加泰

屈仔勁撚到

水晶宮都贏到啦

想g反杯幾倍

見過20倍左右

基爾狗自己入夠三粒都唔開半大

今晚水晶官點睇

蘭斯[0]好撚吸引

買唔買先

波琴幾比幾？

rb

1-0完

celtic 4:2，

21:00 1 朗斯 0-1 蘭斯
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我蘭斯穿王者

見到咁低水唔抵買

4:2

車
不過見得1.75跳左

多謝車
4.5/5 全格

0273 21-10-2017
19:16 讓球 星期六 26 車路士 (主) 對 屈福特 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.12 $1100

$1,100.00
半格都無埋
屌

on9巴舒亞伊
94分鐘仲攻乜撚嘢

嘔血啊屌

想買史迪加 但客場未撚贏過盤

呢場真係買咗車都覺得on9

送到埋口

垃圾屈一輸就散

假到

賤種車我見一次反一次

史力口 希望等

公道啲講, 其實係最後果球on9啲
3:2之後都唔係特別差

RB

史力口

找卡數

雖然屈福特今日輸左，下個禮拜再追

車最後幾C?

好似12c

M U上盤

找卡數
李城
屎篤城

RB 456

利華古遜追和反CUP叫爆區

卡迪夫

FAKE

Fake完未

rb要跳船了

屌你老母 fake到咁

史針

史力口ng

角呢利華

G chi

又係你

點解我地唔可以sam load

加油，我支持你

利華古遜

去打機算了個心un住un住

你抽咁多次究竟抽到人69未

好似未win 過

李城半大

次次都花招無次開得出咁制

史力口
49000
卡迪夫

擺明冇誠意嘅

Want play what sin

at least you win sin

Rb半大，help me giu sin la

曼聯快撚啲刷角阿你老母
13.5b

rb半大

rb再入

btw曼城半大唔係咁低水都開唔出下話

多謝，不過又朱

開唔出好閒，d賽程咁密，買半細仲好

皇馬w都開唔出啦

19000入未

史雲斯世界級頭槌入波 烏龍

On9

俾人入

19000降班未

熱>>>>>>>>49000

agger

屎篤城你食屎啦

哈哈哈哈哈哈哈德斯菲爾德

垃圾曼垃圾曼 柒到彈起

王者 ？

濕鳩曼

串左卡迪夫 玩完

獌

要靠對家開半大

刷角啦賤種曼

曼屎咁q 屎，比人入第1球

學下車得5得牙

連路夫下場有正選 我柒都斬撚斷佢

再入第2球
屎到阿媽都唔認得

早知買曼城

開到上盤扮獌吠

Rb快撚啲刷角

曼城入多粒未

頂撚住

21:30 58 慕遜加柏 1-2 利華古遜
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

李城盤X 羅斯群小球,精工角細CASHED

入多兩球啦李城

21:30 59 慕遜加柏 1-3 利華古遜
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曼城

痴線。。。。乛

一分鐘二球

假波

屌爆你臭西 主平手實死

5分鐘cup三球

曼聯半大唔派點睹呀

all in mu cup

0276 21-10-2017
20:56 讓球 星期六 27 朗斯 (主) 對 蘭斯 (客)
客 [0] @ 2.00 $2340

$2,340.00
秒GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
然後靜到完場

我最鍾意

定1.2

Rb-3c快撚啲刷角阿屌你老母

法難力頂！

21:30 68 慕遜加柏 1-4 利華古遜

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

主盤絕望未

0279 21-10-2017
21:26 讓球 星期六 30 慕遜加柏 (主) 對 利華古遜 (客)
客 [0] @ 1.80 $1670

$1,670.00

5:4 ok?

Rb刷撚多3c屌你老母

9分鐘cup4球

會先講

中超有

21:30 69 法蘭克福 2-2 多蒙特
2分鍾2粒
補飛補平安

RB 唔入比人入啦

Rb比多3c

利華啲波真係好假

係主假

派me please

上次好似德盃 打德丙0-0完
利華踢到加時即刻nba

屌你老母rb刷角啦

Rb刷多2c

19000反杯比我輸半啦

Rb刷多2角

波POST睇黎都要由我紫貝領軍先得

多仔win已死

紫po

李城易能到我 送錢咁送

場場假波 好痴

Rb比多2角

波po 無大將 紫蛇作先鋒

49000真廢

多仔 法撚 快比角

多仔

1-5笑左

21:30 80 慕遜加柏 1-5 利華古遜
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

刷多2c rb

利華下半場換左11個？ 咁能癲既

Rb比人入plz

入波喇 多仔

Rb刷多2角屌你老母

Haha

法撚 多仔 兩角

Rb比多兩角

19000

多仔快入

Rb刷多2c阿屌你老母

曼35分鐘入三球是夢嗎

屌你老母多仔又玩乜撚呀 兩球係手又俾人追和

力口學下法蘭克福

好撚慘

法撚 多仔 各差一角

RB 開到大今季唔買德甲 !

絕殺喇 多仔

Rb9.5B

雙曼搞咩

痴撚線嫁 入喇多蒙特

死咗條心佢，班仆街入完一球後完全hea踢，祝佢地全家冚家鏟死

屌你老母 奧巴美揚

屌你一角超人

垃圾 RB

德甲場場啲劇本都好癲

嘩 咁撚樣護空門

角呢曼狗

唉 慘

9C9C9C9C9
-1C CASHEDDDDDDDD

On9多仔 後防全部斷腳啦

輸緊都冇c

咁賤種曼輸都唔刷角咪死都唔掂

最後有個攻勢 俾人護空門

英超 好采冇買

支持MU開-2比巴打派我

MC

Weak左？

屌佢 半場2-0走去溫mid term 轉個頭2-2

唔杯咪撚拎分

短期戒賭中

狼 好采乜都冇買

NEWCASTLE 同我贏波

心靈投注
洛格倫2.5b
華倫西亞[0/-0.5]

卡迪夫goal

串左賤種獌

停角30分鐘完
獌狗

屌你老母臭西10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

9137 角球大細 角球大細 星期六 33 哈特斯菲爾德 (主) 對 曼聯 (客)
大 [9.5 個] @ 1.94 $

Easy cashed!

又要推過..

俺

1.華倫西亞 [0/-0.5]

原本諗住卡迪夫城x列斯聯x曼聯

獌老母中出一百連

比多兩隻

屌你老母11

阿里xx護級之力

gel wt

得番1.73

反手 派me ok?

屌撚晒賤種曼老母

唔記得留錢買西維

北海道札幌 [0/+0.5]
FC歧阜 [0/+0.5]
新潟天鵝 [+0.5/+1]
基達菲 [0/+0.5]
屈福特 [+1/+1.5]
RB萊比錫 [-1] 走

曼聯 [-1/-1.5]
史雲斯 [0]
般尼茅夫 [0/+0.5]
打比郡 [0/-0.5]
貝迪斯 [-0.5/-1]
森多利亞 [-0.5/-1]

西維50% 中左派me

屌你馬會又唔派錢

有錢我會買
不過你抖下好啲

森多半大CASHED

森哥半大！

西布朗 [+0.5/+1]
波爾多 [-0.5/-1]
雷恩 [0/-0.5]
拿玻里 [-1]

屌摩狗12m

修仔

今日咩事
2200英冠依家都唔派

馬會獨市

屌佢我推唔到落0030場波度
依家得個睇字

比個12m害死

死拜狗刷角未

拜對家RC

jump左10次

華西入波冇人報

贏硬唔駛報

阿里快！

基斯求你頂住

馬會派彩最近慢咗 ?

華西第一隊入波仲未派

阿里紅左都入唔到解散啦

On9..

3連c

11.5 華西輕鬆大 送錢

爽到喊

求輸半 豬死了

14c

杯埋啦仆街仔

1:1-.-

西布朗頂實

正垃圾波

試一試南特

試埋疤讓和

拜仁都幾廢，打多個都贏得1粒

馬拉糕巴塞克星？

10.5S 買完一分鐘爆

心臟都無得練

提早收工

再買再練

西

修仔GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

讓和-.-

修仔嬴到波我都仲有命

屌，咁都頂唔住

哇 個19號咁撚勁

華倫最正氣

打籃球咁 東帶到西

串左西布朗

一個撚晒成隊

見到西朗兩條友on99撞埋一堆個心已經沉一沉

半一盤
輸半過番已經關執返身彩

我戒左過關了
成日俾d老鼠屎整臭成煲粥

近排成日斷一關

打少個, 仲要捱

兩日比狗會反cup

乘出嚟個賠率太吸引

唔係咁易食得哂架

4:0

正氣華西 單邊開大波

過關預輸會開心啲

西朗輸半當贏

1001

想要國米

我成個星期了

一贏就比操盤手派人監視

基達菲 中半
波琴 輸
蘭斯 中
利華古遜 中
李斯特城 中
米杜士堡 輸
基斯迪辛德 中半
華倫西亞 中
南特

贏要谷

日日都無啖好食

國米

馬拉糕+3 反疤先係出路

拿玻里了

巴狗不得好死

原來半細都幾好分

有排都未到，聽朝再返嚟啦

岩呀

D波假到

全日淨係贏左加泰果半格

除左華西同鏝正氣 其他名牌都

1091

拿波波

疤無必要咁絕

456了

12啦

黑哨

秒goal定律

荷甲2場半和

半1全1

最好係咁

唔贏唔緊要，只要唔好輸